策略性暫停發夢 避免輿論轉向影響陪審團決定

我純粹建議大家保留實力
襯輿論一面倒既時候暫停發夢,休養生息
其間可以轉攻大量文宣,FACT CHECK,老豆搵仔等,
如果法庭判決不公或監警會包庇班狗,
我地仍然有動員力去反抗,
呢排發夢同送頭冇分別,
敵強我退

PUSH

咁同果陣佔中有咩分別

你覺得不斷送頭後會贏?當你所有同伴都俾人拉晒,你冇晒動員力仲點贏?

就算佢告上高等陪審團起碼兩年後
做乜鳩姐

一個都無比人拉 係無可能
成事總有得失

當聽你咁講 個個係屋企唔再出 日後政府慢慢清算
係咪你敢講一句 手足一定唔會無事？
但我敢講一句 大家唔企出黎 件事就會完左 同佔中一樣

唔會有事先岩 打錯字

唉,兩日前已經講左,而家輿論一面倒,俾人拉左班義士俾你地累死